行動post: 係時候開始研究全世界既大公司有冇對中共/香港政治審查

無論你係香港定外國 係時候發掘中共政治審查既證據 再send比唔同國家既傳媒, twitter

之前已經有post話Heineken 一間荷蘭公司竟然會做中共打手

唔一定要係香港人做 有心幫香港既外國人都可以做 就係去一D 公開場合/活動發表支持香港/反對中共既意見 如果有人審查 就影低記低 send比大家 同記者

頂呀 ＃Chinesecensorshipathome

頂

支持

可以搞個網頁

總捨向中共下跪企業

依家很多外國人想幫我地 又唔知做咩
有呢個網 可以方便佢地抵制

如果網頁未搞到既 用住social media頂住先都得

整個#chinesecensorshipathome 全世界既人都做得

FREE WORLD VS CCP

推呀

英國戰線已經有cake international事件

外國手足繼續努力